### Задание (14 вариант)
Среди студентов СФУ проведен опрос с целью определения процента студентов, знающих точную формулировку правила Буравчика. В результате собраны данные о 
количестве знатоков на каждом факультете по группам. Известно, что всего в СФУ обучается 10000 студентов. Требуется создать OpenMP-приложение для 
определения процента знающих правило Буравчика студентов на факультете и во всем университете. Количество потоков является входным параметром программы,
потоки проводят вычисления независимо друг от друга, количество факультетов может быть не кратно количеству потоков. 



### Генерация входных данных:
1. g++ -c generate_data.cpp -o generate_data.o
2. g++ generate_data.o -o generate_data
3. ./generate_data

### Запуск программы
1. g++ -c main.cpp -o main.o -fopenmp
2. g++ main.o -o main -fopenmp -lpthread
3. ./main `<Количество потоков>`

